【M高登】 林 早 洩 可 否 柒 少 半 秒

幾撚好嘢

pish

佢而家先知驚，仲有用咩

撚有人上咩
梗係快啦

嘩咁撚柒嘅？

自欺欺人

369

條banner好撚正， HKG plus+

樓主仲上高登

鬼地方 走咗好耐

果邊好少少打哂飛機
唔知lihkg有幾撚快

入左去m板望左望,做乜鳩呀佢

個d奶西怪
同奶共班人有咩分別

媽呀，個介面真係好撚柒
設計低能好似用小畫家咁畫落去